警告你班留學生，返嚟唔係問題但請你地乖乖地留係屋企隔離14日先

本身對你地返嚟已經有d反感
因為香港嗰醫療系統已經到左極限
你地返嚟又要哂多批資源

知你地好多怕悶先返嚟
但唔該你地自律d
唔好好似支那人咁
好好地隔離完先再出去玩

雖然留係英國歐洲較好
但唔反對你地返嚟
只要唔好做仆街仔累街坊就得
廢事屌鳩你地又比人話分化撚
總知乖乖地隔離完先再出去chill同屌女啦

仲有有病有咳有發燒既
咪撚返嚟住
你一上機就成架機玩撚完架啦

勿回

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

Ching ccrai上身？

勿擾

我淨係唔想醫療系統爆炸
唔係含球產
當然最理想係佢地唔好返嚟啦
但請呢句又分化撚

你條食屎狗引夠戰未
理性討論同呼籲都唔撚得

推

拉

網軍推拉師你好

你都on9
買咁貴機票就係為左唔洗隔離
d人 一定落機就喇喇聲去lkf

你都on9
放假番香港梗係晚晚lkf啦
番到黎home sick要同同鄉social下

攬炒

緊係去行山